被火燒死的修女

達莫昆絲是一位約莫三十歲的修女。

她生活的修道院，走不太遠，東方的五十里路，有一個小部落。

部落的文明很落後，沒人會進去，鳥不下蛋的一片荒土。

部落的人，愛打獵，也只懂打獵。

部落附近有著我們熟悉的生物，也有我們不熟悉的。

他們很自豪於部落有關打獵的豐功偉職，總說外面的人不敢獵的猛獸，他們都敢。

不知道你有否迷信的一刻，任憑生靈都有其屬神。為了溫飽獵殺生靈是無可厚非的，但若是為了樂趣，為了炫耀，糟蹋生靈，神明會降下懲罰。

顯然，部落沒有這一種迷信。他們都只相信族長迪蒂塔薛。

終於，在一個十月的晚上，一位族人沒有回來。

一連十四天，也有族人打獵沒有回來。

部落的人都怕了，但迪蒂塔薛說，不要怕，我們部落從來沒有怕過野獸，每晚如常派人打獵。

部落很大，人很多，但每晚仍然有人失蹤。

有一些族人怕了，不想打獵，便躲了起來。

結果，一家被族長吊了起來，男的去打獵，把野獸獵回來，家人才被釋放。結果，那個男的也沒有回來。

有些人又怕了，逃出了部落。

列巴提在這一夜，裝作打獵，其實是逃了出去。

他向著西方走，來到了達莫昆絲所在的修道院，把事情告訴了達莫昆絲

達莫昆絲表示，可以帶我你的部落嗎。

第二天，列巴提帶著達莫昆絲回到了部落。

達莫昆絲把耕種的方法教會了部落的人，並把種子送給了他們，這樣便不用冒著生命危險，也有足夠的糧食。

達莫昆絲甚至暫時留了下來，與族人們一起耕種。

然後，消息被迪蒂塔薛知道了。

他向部落的人說，打獵是我們的榮耀，修女帶來的方法，不用以命相搏也能獲取食物，難道不是魔鬼的方法嗎？

族人們聽後，都覺得族長說的有道理，達莫昆絲只是個來了幾天的修女，但族長可是引領了他們許多年的。

於是，族人把達莫昆絲捉住，並把她綁在了木柱上，活活燒死。

而把達莫昆絲帶回來的列巴提則被指與魔鬼勾結，禍害部落，被切斷了手腳，放在竹籮裡，每天被餵動物糞渣，過了三天，他終於受不住，狠狠的往舌上一咬，嘴角流了些鮮血，就這樣死了。

之後，每一晚，部落仍是有人打獵不回失蹤，其他同一晚上的獵人也不道原因，即使他們一起出發，也會有人無故不見了。

全個部落不感意外的，就只有迪蒂塔薛

他摸了摸家裡的寶箱，看著一堆西方國家的貨幣，還有那些被挖空了的屍體，嘴角微微的揚了起來。

撐泰b

唔好啦

high juice

撐錯sor9

今次會唔會爛尾

完左了

推 文呢？

冇 得一篇

尾已爛

系